# 👍 Canlı mərc və unikal mərc seçimləri

İstənilən vaxt istənilən yerdən mərc etmək qabiliyyətinin xaricində texnoloji yenilik, sevdiyiniz oyunlar üçün gözlədiyiniz mərc seçimlərini də genişləndirmişdir.

Sadəcə pul xəttini, nöqtə yayılmasını və ya üstündən / altından götürməyinizi seçmək günləri keçdi. Bu məqalədə [daha maraqlı](https://globusbet.com/az/kazino-online/) strategiyalar. Bu gün, çempionluq titulları və ya oyunçu mükafatları üçün vaxtından əvvəl mərc etməyinizi xahiş edən fyuçers bahisləri ilə yanaşı, bahis etmək üçün son dərəcə unikal təklifləri tapa bilərsiniz.

Dəstək mərcləri oyunun özü xaricində başqa bir şeyin nəticəsi üçün mərc etmək üçün əyləncəli bir yoldur; Buraya fərdi oyunçu performansı, komanda statistikası və ya yarım vaxt performansı və azarkeş davranışı ilə əlaqəli qeyri-adi suallar daxil ola bilər.

Onlayn idman kitabları və mərc tətbiqləri də son illərdə mövcud bahis seçimlərinin sayını aqressiv şəkildə artırdı. Sözügedən oyundan əvvəl bir nəticəyə bahis qoymaqdansa, canlı bahis, hərəkətin davam etdiyi müddətdə yeni mərc oyunlarını yerləşdirməyə davam etməyə imkan verir.

Oyun daxilində uğurlu olsa da, canlı bahislər başlamazdan əvvəl əlil oyunlarından fərqli bir bacarıq tələb edir; həm bahis oynayır, həm də enərkən oyuna baxarkən həyəcanı artırır. Canlı mərc xüsusiyyət dizaynları üçün ən yaxşı saytlar

Bu siyahıda təklif olunan bütün idman kitabları sağlam bahis seçimləri, canlı bahis imkanları və digər yaradıcı məhsullar təklif etsə də, bəziləri başqa bir yerdə tapa bilməyəcəyiniz tamamilə unikal mərc növləri təqdim edərək bir addım daha kənara çıxır.


